請把所有惡意討論624活動沉底

已經過佐 無謂互屌
專注626
大家都明白咩事
請再次團結 文宣的文宣 行動的行動
唔好在為624嘈

同意

推!

再次團結
亦都為行動姐道歉及多謝付出

希望會出唔好因為依次唔出 大家都向相同目標

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

yes

（請大家廣傳民陣集會消息）

反送中運動仲未完！毋忘香港人鮮血嘅付出！G20峰會前再集結！

無條件釋放兼不追究示威者！
成立獨立委員會查黑警！
撤銷暴動定性！
撤回逃犯條例！

G20 Free Hong Kong集會
日期：6月26日（三）
地點：愛丁堡廣場
時間：20:00-21:00

agger

同意 好撚多垃圾事後post

６２６

浸蝗味濃到我抖唔到氣

互屌果d根本係三毛分化撚 負皮上一頁就算

中聯辦旗下橙新聞已經開緊Promote嘅Post大肆抹黑，快啲report到佢收皮

sorrry,有無師兄藝術勁整好啲？